返左逼4幾個月 用三個字形容partner三個字形容junior

partner: 吸血鬼
junior: 搖錢樹
不服來辯